[扮工巴絲] 返工遲大到如何不失霸氣之星期三

8:22先扎醒##fatc ##fatc

啊邊個我今日遲D返

叫老闆做呀邊個##fatc

射呀射，射它吧

是日收1:00

早~~~~

有冇長者冬至圖 share ?

屌你老母留名

x2

老是常出現

勁眼訓勁頭痛
今日仲要鳩坐到六點

搵過份唔洗鳩坐既工

掛街症都無籌
仲要今日做冬有得放早....一年得一次咋

今日收4點..
一陣臨食飯要同SM review今年表現

好想食呀
遲大到無買早餐~

食緊餅...乾爭爭

你走啦我唔想搞大佢

晌好多個post 都見佢只係入去留名...
同早期個梁朝偉一樣
近排仲見個唔知咩必靠近...

算唔算係做appraisal

應該係掛.. 我上司話review

same

你 review 番佢既表現

唉唉！過冬冇早放！

拎卷廁紙係廁所出來，扮肚痛

其實唔揹袋返工，就無咁易俾人發現遲到早走

中秋收左四點三
今次輪到我收返六點
四點三後落閘飛線鳩坐到收工

我俾自己100分

聽講陣間好似要填份野比分自己.. 應該都係appraisal了
1145開始, 唔知搞到幾時呢

平常幾點放飯。

點解啲時間越黎越唔夠用
真係要戒玩電話
諗諗下大部份時間都係用黎禁電話
睇埋啲無聊野

公司寫12:30放飯
平時12:15開始食，13:45開工

成個禮拜都係到扮工

咁唔會攪好耐

尋日膝傷睇跌打
今日番來了

發緊春.....秋大夢.....完全聽唔到鬧鐘晌, aw 都叫唔醒我

老闆單身人士定無家人在港?

梗係喇, 前晚咁夜先訓

日日揹住大背囊返工

講起肚痛...噚晚真係無啦啦肚痾....但只係一次性

可以咁做?

上次中秋都係咁
肥妹話經理走左就可以

你指返工時間唔夠用, 定私人時間唔夠用?

頂唔順去左廁所恰左陣
都係唔掂
勁頭痛
食左粒止痛藥未有效

1345開工好少見
btw 咁長嘅lunch time 嘅

私人時間呀
返工時間好快做完晒啲野又開始扮工
我依家又睇緊遊記

我辦工crossover 扮工

welcome back

唔好提, 而家仲眼瞓緊

起身先洗埋飯盒，2點拎埋生果先開工

無住客投訴

我陣間都去睇醫生
隻手指痛左一個月都未好返

喵

認同私人時間唔夠用
如果一日有48小時....

咁每日個工時會係幾長呢

我認諗錯隔離

又想打機又想睇書又想做運動又想坐喺度HEA
日日返屋企hea一陣都已經夠鐘上床瞓教

可唔可以解釋下

傷膝青年

好多野都好想買
喵

一班人, 拎住隻杯裝去排隊拎橙...

噚日又大出血....聖誕大減價呢招好惡毒

有時啲生果幾高質架

巴打

就黎要搬，留返啲錢買傢俬
死忍爛忍好辛苦

開頭都有D差恥之心, 依家只要唔遲過9點半都無咩感覺LU~

因為門口貼左通告係收4點3
但係都要搵兩個人留到6點

今日一開工就係咁做錯野
比阿姐黑面
好唔鐘意做錯野種感覺

今日係我同已婚男留到6點

唔見左阿柒既 ? 佢去左唱歌呀 ?

靚太
今日做冬有冇訂街市雞？

想買呢部

有無john fb 入面嗰啲 yes it is free group?
有時有啲人免費放啲二手新淨嘢出嚟俾人排...
(傢俬, 電器都有)

等甜故

巴打本身返幾點

點解可以咁on9

有呀
入左好多個GROUP
見到就好想即刻排
但係未有地方住
不過錢都係預鬆動啲好
5月仲要去日本, 依家yen咁平
慢慢唱緊錢
就少左港紙用

留你哋晌度覆啲主客: 我哋已經收咗工㗎啦bye bye~
咁?

要整個presentation
keynote好似一般
大家有d咩好推介？

me2
同埋最怕被問: 點解會錯..

我知道係錯仲會做咩

求九其啦 公司得我同老細兩個
老闆下午先返，雖然要打卡

好想去日本..好提子

又要準備交換禮物
巴絲有咩好提議
budget預200-400

一般用powerpoint?
keynote 整完 export 做 pp 得唔得?

一年去一次

去奶奶屋企做節...
帶個人同仔女去就得

成日可以一個人晌公司真心正

但會唔會做做吓嘢有怪聲

去日本駛左4皮野

同邊個交換?
200-400 咁大budget 嘅

返鄉下....
我都好想

日日食好嘢? 有無買咗啲咩貴嘢?

工作效率係0 好內疚

數數下今年去足4次日本
但好似去唔夠咁

日本d女真係望唔厭

u d同學
費事送蘋果日報
驚比人happy corner

PowerPoint

presentation 係睇講者功力多過 visual aid

日本正呀

5000塊砌圖

同fd今年交換屋企唔要但又實用既野

一陣去安記買即食鮑魚加送

我阿姐又無鬧我既
不過我寧願有人鬧我
好過黑面

調返轉
如果有野係需要買咁趁聖誕節大減價買咪好抵
但太多野想買 努力搵錢
喵

住在兩間溫泉酒店

自己無買野，我女人有

想生動d
見到prezi 幾靚

秋葉原

避孕套家庭裝

買完東京機票睇下遊記就想即刻去多次關西
但係今次都特登plan 左去d近郊地方
希望唔好淨係得shopping

你去左幾個月
喵

因為有一頁我係要講樹幹圖 個樹幹圖好撚大
就咁放係一個slide會好細 想好似prezi咁有得zoom埋去介紹

小明, 你都係睇多幾次當埋咗算啦~

我見你睇一款鍾意一排又轉款嘅

琴日先交完。前一日有個同事重要整張list話有咩唔要。Cash coupon ,野食都唔要

講起奶奶
上次去做節同佢打牌
佢輸到黑面

我都唔知有無得早收工

係男朋友個老母先啱, 未係奶奶

我試過間公司又係老闆同啲sales 長期唔晌 office
日日都係我一個人晌度 data entry, 同瘋狂上網...
不過係堅無咩嘢做嘅~

我今次都book左河口湖溫泉旅館
4千幾港紙兩個人
希望好天, 可以睇到富士山
第二日狗衝富士急

巴打是咪每季都去一次

喂啊
又比你講中左
其實我想買份聖誕禮物+生日禮物比自己
但未諗到

想買實用嘢定點

去4次咁多
每次用幾錢
係咪一有平機票就禁
如果我有心機禁下平機票
一年去一兩次淨係行下都夠

會唔會有人拎啲好舊好殘嘅嘢出嚟㗎?

大大聲鬧到成office 聽到點睇

我屌老母

就係本身鍾意, 見聖誕減價先狂出手

是咪間房入面有私家溫泉嗰啲

btw, 飯king 女友好幸福

思想咁古舊食屎啦屌

都唔駛200
其實好耐無買, 唔知市價..

剛剛去果次酒店住熱海，箱根，新宿，上野

8日7夜
兩個人

我plan左去江之島

I see

如果tree view 可以simplify左先，分幾頁

呀未來家嫂, 做乜咁唔識做呀

我老爺生前都好鍾意打牌, 上親去做節都被佢捉落場...
不過好在佢又幾有牌品, 至在玩吓..
但係打我好怕嘅跑馬仔

唔駛OT 都偷笑啦..
btw, 今日又有walkin

這些機會

我屋企人新年join 旅行團去歐洲，請埋女朋友去，女朋友個呀媽話唔比去，要去就分房訓。又話咁隨便第時會比奶奶講三講四要受奶奶氣。

我屌你啦伯母

正呀喂

溫泉露出

公司黎左個幾靚女嘅intern
不過有仔

今日公司食團年lunch

我都係打跑馬仔
摸到就食架啦
我多數都贏佢男朋友錢
但係我男朋友又成日羸自己呀媽錢

講起未來家嫂 男朋友老豆成日叫我家嫂
佢細佬上次又問我係咪叫我呀嫂
我叫佢叫返我姐姐 我都未嫁

我好想收到一缸魚仔，無人送
自己又唔捨得買

依個真係要問下..幾多碎呀

係呀，有私人露天溫泉

好!期!待!

做咩咁火

24，樓都買左，下年年尾都結婚啦

預$13一個，20個裝就260

又雞又牛又鮑魚

去到佢又點知係咪分房

屋久島呢

I'm broke
每發展一樣新興趣就要用好多錢買基本裝備
最近好多野都想學想玩
meow

伯母咁樣教女，我好難做

露天啪啪啪

有米子

做節丫

去未過年

邊個激親你

買咩禮物比自己好呢

咁又唔算貴喎

咁可能係純粹唔喜歡你(?)

今日做冬都要收8點！！死八婆死八婆死八婆

唔好咁認真

儲得好辛苦架
日日收工返屋企仲要煮飯, 為左帶飯盒返工

前年女友同我屋企人去東歐已經講左一次大話 佢自己一間房，我就同老豆老母三人一間

但我燥底在下年都結婚又買左樓，加上其實半年前我都同佢兩個人去左日本玩。屌佢伯母而家同我講話要分房，咩撚野思想 第時真係眾少離多

9點呀。
BTW, 我係絲

翻工睇片
仲要開埋聲
90後

一個人俾

服務行業？

我淨係知我女友好唔鐘意佢

樓都買埋都唔喜歡你?咁伯母隻雞脾都好難食喎

唔過夜唔一間房瞓就搞唔到

分房瞓咁你女友同邊個同房?
兩張床得唔得?
都已經買樓, 又影晒相準備結得婚啦

睇咩先

咁就仲 easy 啦

我呢邊暑假時都有個勁靚女嘅intern

咁就唔好理佢啦
女大女世界
依家又唔係做援交做雞
同男朋友去個旅行都要阻頭阻礙

真架。諗到我死。最後買左沙沙30 幾蚊既香水。希望冇事

真係無咩幾何有野激到我
有個思想咁古舊既伯母我只希望女朋友可以盡快唔洗同佢一齊住

既然買左樓咪叫女朋友搬埋黎同你住囉

去邊食

仲有最後一關要過，就係禮金
唔好同我玩獅子開大口

講多兩講唔柒比 反正佢個女都跟硬你

我7:30

我真係好怕跑馬仔呢種鬥快鬥有運嘅打牌方式

兩張床都唔得
前年去旅行個陣講大話都算，而家都成左大焗都仲係咁，所以我直接同女朋友講：咁唔去啦，我對你老母好失望

佢仲話以前佢未結婚拍拖個陣去旅行都係分房訓 媽呀...2017黎緊啦

淡水又簡單又唔貴, 我呢度1尺缸, 所有嘢連魚仔(無近照) 3舊幾

咁帶我去, 我叫埋老母同你一間房都仲得

到時禮金獅子開大口咪話佢個女隻豬一早比你食左, 出去都無人要。可能講多兩講, 貼埋大床嫁你

結婚真係好多野煩

要為難自己女朋友真係會好心痛
希望你女朋友大膽啲

其實我鍾意咸水養珊瑚, 但煩好多, 嗰陣太凍同氣泵壞咗無換成缸 rip 無再養

應該LOL比賽片
蝗語評術

曾幾何時都幻想過呢d對白情節 心入面一直好想爆鳩佢老母

再唔係, 買個細細地嘅生命球...不過就堅係貴

從此個缸就放左係屋企一直無再養？

我屋企有4缸魚.. 2條蛇.. 2條守宮
換水都幾麻煩

我諗去十幾日旅行點都要講聲嘅~
但咁大個人, 個女都就嫁都仲呢樣唔俾嗰樣唔俾就...

其實咪應承佢囉, 反正去到都係2個人一間房架啦。我似我EX係耶撚, 同我去旅行, 佢都同佢老豆老母講我地一人一張床架, 咪又係咁

好想試吓

我呢幾年真係加價加得好勁

奶奶老, 我哋叫佢唔好煮, 我買嘢上去煮...但佢都係會煮好晒...
有時上去陪佢食外賣..不過我估今晚都係會煮晒

有咩新興趣喵

本來同左屋企人講佢請左假請埋事可以一齊去，跟手而家又要作個大話同屋企人講女友公司唔比請。

唔通直接同屋企人講伯母on9咩 盡量大家好來好去就算，費事節外生枝

budget?

食完早餐，沖涼先

我都要打下自己隻手唔好再買嘢儲吓錢

有咩idea

冇得早放

更年期嘅女人係難捉模咗啲嘅

我見你個名係"我對Ada"
所以無諗過係真絲
我勁啲...返845

90後連買earphone嘅錢都無

6字頭了

上年送過
被人屌到pk

所以咪話你女友好幸福

單車同露營
我打算去考山藝
喵

hehe hoho ar ar

唔捨得

我見水族造景好靚

同事交換禮物志在開心吓都仲咁多要求嘅, 好fd?

仲有一年啫...好快過

活珊瑚好靚

你放心...95%.....會

冬至冇得收早

到時等大肚先結

無所謂呀
想買鞋但又未去睇
又想買衫又係未睇
又想買個porter背x仔

上次去和歌山白浜海舟，對住個海浸

值得一去

咁變咗發你女友脾四喎

父母易話為真係煩少好多嘢...
好在嗰陣我哋自己揸旗, 係擇日過大禮嘅嘢等奶奶搞啫

開始維護世界和平

每個結左婚既男人肩負既任務

上次我屋企人請埋我bf去見證我細佬結婚架，仲係峇里個到，
住宿係villa resort 呢到。。我屋企人安排我同bf一間房，我bf既老母同我老母好開通喎

送lego

呢個係7寸缸嚟...養我都只會留嚟養咸水..
但要等香仔大個啲唔會搞啲魚先得

上面嗰幅淡水就而家養緊~
因為放晌書櫃, 同埋有蓋, 唔怕佢搞到

我外母無要求
女人叫我俾28888, 最後我俾38888

水族館

係一大班人換互, 定一對一㗎? 男女比例定全仔?

我全年得今日有

全部都係有錢嗜好

其實4缸魚都係自私精既傑作
成日養死D魚又係咁買
當人地唔係命咁
明知個bump壞都仲用
有晚成晚無郁到又唔知
第二日條魚死死下
之後自私精話佢都死死下啦, 唔洗餵, 最後係餓死左
其餘幾缸都係養極都養唔掂，但係都仲係要死完又再買
心理變態
其他人既生命對佢黎講都係不外如是

有咩幫到你呢

旺角金魚街大把平靚正~~再唔係....淘

係呀...靚到痴線..
所以我第時一定會養返咸水...到時用1尺缸養

同啲鐘意食劣食嘅同事食飯好難頂

其實架單車可以踩好耐
其實對身體健康
其實我唔買衫唔買鞋可以留返d錢
其實其實
說服自己
喵

買背囊做聖誕禮物, 衫同鞋買定過年

有同感 啲野食難食到我都唔想擺入口
佢地仲食得津津有味 仲食lunch前同我講好期待
搞到我又真係好期待... 食完返黎同我講好滿足

我嚟緊都應該仲係只會去樂園嗰啲...要就香仔香妹

一大班人
男女比應該六四到

見head 咁晏都未返想上下web 版點知reply 唔到

我諗起有個巴打叫晚晚打老婆...睇佢啲post 笑死

老豆以前6尺缸養咸水魚

我女朋友讚成，話：係囉下年結左婚先去，唔洗比佢煩

龍津

out budget 嘅 starwars

已經結咗?

份量多夠平就鐘意，明明勁難食
以前同上一手食晏好多選擇
宜加日日都劣食

我男朋友老豆間唔時會食
見到都想嘔

佢父母係個種無意見無所謂，跟住話咁樣唔好咁樣唔好既人

好在你就搬

我朋友細個試過係學校交換禮物抽到天使像 好好笑

去明將做節

我都諗住38888，但都會預88888

你咁講我又好驚添
我地畢業之後佢嫲嫲話我地結婚乜都唔搞簽個紙又得,
結左婚返黎一齊住又得
有經濟能力搬出去住下, 二人世界又得
都無諗過去到實行嗰時會有意見

咁單車嘅嘢, 有平有貴嘅

yes

好想知你哋去邊食咗啲乜

當初佢地都係話唔擺酒都無問題，就咁簽紙都得。屌而家連女朋友自己揀婚紗都多多意見，又叫佢唔好著露背，要著長袖又乜乜柒柒。

有米

做乜尻呀... 咁不如淨係著褂算啦..

如果有人送架單車比我就好喇

喵

頂盡架啦88888，多過呢個數就真係同佢講88

其實呢，你地想佢地無意見
有一招幾好，就話不如你地攪，所有野你地決定同安排，我同女友到果日會配合架喇

佢地就會收聲

直頭射撚咗波
佢都唔敢郁我、warning，最多聽日哦我兩句

其實我都好少射波，射波唔好嘛，射波... 冇咩嘢我返出去喇

我攰到以為今日係星期五
喵

咁講住68888先啦

講價唔係一下就掉自己底線俾佢知
話68888到時俾88888，佢反而會覺得你大方

有攻略

又話生到佢把頭髮咁靚咁黑，唔比電髮唔比染髮，唔好著短裙短褲，要保護膝頭同大脾，第時老左會後悔

總之日日都有好多野煩我女友，搞到佢好唔開心。
跟住女友就會煩我，搵著我黎搞，所以我都好唔鐘意伯母

佢老母真係會夠膽死差曬兩隻腳入黎搞亂 at least 會搞到我女朋友仲亂，跟住又會搞到我

幾正吓, 但似乎out budget

可以晌入面游水

其實我係諗住28888/38888佢唔講價就成交既，最後我會比88888佢。

食啲咩㗎

自己去食得唔得

我見之前有個post 話揀啲咩收到會diu 一聲嘅禮物

祝你成功

係驚你老豆...

一跳跳咁多

唔係話自私，但你自己留多個錢好d

只係見你用我女人....以以為係同居女友

咁鍾意俾意見, 叫佢自己買套自己鍾意嘅到時著飽佢

有啲信用卡會送單車

早排開口趕我走我先搬咋嘛
佢講過唔認數都無用

結婚嘅時候 如果佢都仲係咁
我諗住唔叫佢黎算 佢開心時都仲ok 只要有1%機會佢會發癲我都唔想再見到佢
2017個新年, 拜年我都諗住同佢分開去
今日我都淨係同細佬做節
都無打算預左

我反而信底褲未來外母會好開心咁攬住嚟搞話晒事..
有啲人聽唔明人話㗎

之前係同居既

話時話我今日都有少少想射波...唔夠瞓有啲頭赤

話事人俾錢，一向係咁

真係好煩吓~
俾著我會發癲

我想踩架好少少既單車
喵

有錢人係唔同啲

agger
留嚟去honeymoon shopping
留嚟第時生b/子女教育基金..

自己父母唔生性係最令人傷心同埋煩

是咪講得恭喜啦

咁要出埋呢句先做到想要嘅效果

想買短袖衫

試吓以物易物...
早唔知幾多年, 有人用呢個方法換上換, 由一開始嘅萬字夾換咗間屋返嚟

外國就有可能, 香港就.....

我今日都是短袖..好熱

短袖+1

撇唔甩呀

13年啦....年年都係我腦海中浮現

中一聖誕聯歡，D同學抽獎初時都係得d 文具筆袋個d, 之後愈抽愈大份，大大盒高達又搖控車最勁個個係電子詞典。

最後壓軸獎係由班主任提供，一個長方形盒包左花紙。有個同學：嘩......電話黎架？
跟住就全班都嘩！！！

然後抽中我，我好撚興奮，紅都面曬，個個都話你就好啦有電話。

但我見到Miss 個樣有d尷尬，我拎左上手之後都覺得怪怪地。然後成班人望住我拆開，我屌！你！老！母！陽光檸檬茶！！！！！！成班同學恥笑聲不斷，Miss仲話：好啦今年聖誕抽獎已經抽曬啦，得獎同學一齊影獎相啦

係丫，多謝

唔識跑馬仔, 係咪有得上要上, 有得碰要碰 ? 唔可以做牌 ?

想買呢隻形

前幾個月先買左個gregory

仲有個方案係如果38888就成交，我照比38888，另外個5皮野就得閒買d野送比佢，都可以摵好耐。

[ KURA CHIKA沙田新城市廣場期間限定店] 將於11月30日約滿結業，日後煩請稍移玉步到附近的專門店選購，感謝各位支持！

屌屌屌屌屌仲諗住收工兜去睇

好慘, 帶飯得唔得

夠期公開未?

唔好做牌...人哋又硔又上又槓已經食得糊啦..而你都仲只係砌緊牌....

有左咩？

唔太鍾意呢類質地~~
用過Prada 怕咗..好驚放一排會發mo

點解5皮嘢唔自己用, 一定要俾外母

是咪想買斷人哋個女

夠

見親都塞一千幾百過佢飲茶

預左條數係度比佢既，唔一次過比都會打散比佢。
幾皮野唔算得係咩野，但咁樣做又可以收買佢人心。

想買個唔係太大嘅
個gregory載得太少野唔好咩

呢句真，一個月塞一次，5皮野可以好耐。

走得 !! 各位冬至快樂~

祝大家今日工作草草了事, 早早放工 ~~~ 恭喜恭喜~~~

恭喜晒~~~~結咗婚之後幾耐嘅事

一點就收工係咩玩法
我head 都仲未返，係咪唔洗早收？

幾耐見一次

好矛盾

Happy DongChi

收咗

結前

已收

睇下係用黎做咩，幾皮野用黎做d無謂野就緊係唔得啦

暑假生日

而家開工

惠康布袋，幾好用，又唔貴

返3收11

係放得太少野落袋咩上膊唔好咩

今日早放2個鐘fatc fatc fatc fatc fatc fatc

又開工了

話說琴晚我都有札醒(6:16am)
已經係第三日喇
不過今次好快瞓得返

頭赤赤恰咗陣

啲人大大聲晌office 傾計嘈住晒

恭喜飯King雙喜臨門..
幾時生呀

仲係頭赤赤..
好想返屋企恰吓

非洲巴新工做成點

點樣細得嚟裝好多嘢

我最想要....

叮噹個白寶袋

6:16am 仲可以稱之為噚晚咩

me2

原來吳浩康住麗x城
啱啱見到佢
個樣勁頹

我都係 琴晚訓左無幾耐大約6點幾個陣札醒左，跟住8點幾有行家連打兩次電話比我

成功既男人

佢住左好多年

屌你老母 又冇得早收工
成間公司都已經冇撚曬士氣
仲要連一兩個鐘既福利都Cut埋
咁撚樣唔執柒都好難

至少我唔會再為依間公司賣命

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

whatstgat

香仔香妹竟然無發功

公司pantry今日有movenpick食
喵

[img]圖片網址 [/img]

3點收工

40k jpy 定hkd

我耍去台灣～rainiebb~

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

唔怪得我a0

grape

睇黎你真係好欣賞溫泉酒店喎

我都好想去 帶我走
喵

a0表示買樓靠馬會
聽晚快活谷gogogo

同平日一樣2200

結又煩唔結又煩

邊似蟲蟲咁壕拎1288買airpods

街市講價

如果我結婚
最多係老媽子同對家
因為老竇己經賓天

今朝8:22 嗰陣扎醒咗...要住咁返工

fatc fatc fatc fatc fatc

瞓得仲淋過我

太甜

你扯呀

早人哋45分鐘都有嘅

準備收工

你當樓上啲4皮幾去旅行, 禮金38888 88888 係乜

我只可以算窮人

首先你要有女

咁我都準備定35分鐘後收工

單車隨時平過煙

仲多過我身家

rich
五兩金都唔使咁貴

茶果嶺人
有背景

5皮野買 100+50克中銀金牌

hkd

我唔煙唔酒 唔知咩價
喵

我今轉去都諗住唱夠4萬

尋晚負責kids corner 同班細路仔玩
d細路仔好痴我
喵

咁睇原來我去旅行都幾平
但冇溫泉酒店
喵

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

壕

返4收10

se2gb ram 都respring 我##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

教授你都係

換7+

40k jpy係隔離台個仆街旅伴post先得

同囡囡 女神浸先係重點ok

紅字：起音樂 有請我bb 楊丞琳主唱：帶我走

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

樓上我當哂用嚟買金條
1288咪當買粒3克生宵金幣當散銀

我都準備放工
喵

單車500~1000都有選擇
我條煙：$650/$820/¥900

你層樓呢

食飯

我部se 都未供完

平均一支煙幾錢？一日食幾支？

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

支數唔大
$3.25/$4.2/¥4.5

我都係se
meow

咁不如你食少幾條煙送部單車比我
喵

perfect size
meow

幾個月先一條

未供完

se2要買64

頭先同已婚男出去食飯
佢問我平時影開乜相之類
同佢係到傾影相鏡頭傾到唔知時間
佢話星期六帶埋支鏡返黎比我試

加左已婚男fb

咁快有新目標##fatc
我指已婚男